smartone sale入，有冇得再低

依家個plan，係限速無限上網，每個月實收$106，包括咩行政費
依家有優惠，就$96，有冇sales做到低啲吖 (窮撚 )
唔想用自由鳥
此月費計劃之最高下載速度為 768kbps